新東初選論壇有個人抽擊左deadboby問到佢口啞

果個就係呂智恆啦！！

未識佢唔緊要 睇左條片先

起連儂牆 keep住悼念手足提醒大家唔好忘記又有
為天琦及受政治檢控的手足絕食又有
派單張呼籲大家寫投訴信投訴藍絲法官審訊不公又有

新東仲未投票既朋友唔好忘記仲有一個默默付出既手足
請投呂智恆

推

支持恆仔

呂智恆

我昨日投左佢

恆仔

撐手足撐到底

Voted

撐佢呀

段片睇唔到